長遮套邊到有得買？

發夢用
有條帶可以咩住係身個隻

pish